Classe pubblida - pode ser acessada de qualquer lugar
Classe protected - pode ser acessada por ela mesmo e pelas filhas da classse
Classe privada - so pode ser acessada por ela

Objeto - Composto por propriedades metodos e eventos.


Entidaa normalmentte é o que se armazena no BD

DICA IMPORTANTE

MOdelar de acordo com prioridade
Exemplo para ter um pedido é necessario ter o cliente e o produto.
O item do pedido vai ter antes de ter o pedido?
